沙維勁d 定摩迪勁d

沙#like
摩

沙維高幾班

沙維係玩併圖
摩迪bb係踢波
仲洗問

砌圖維有世界盃

魔笛

xavi

都唔同踢法

咁多人話美斯靠沙維，有冇人話c朗靠摩迪？

摩迪 體力上佔優
同埋中場會死chur住對手

魔迪攞住隊克羅地亞點攞世杯

沙維有世界盃
沙維勝

兩個有得比咩

沙維創造左一個皇朝出黎 不論喺巴塞定西班牙

用傳球質素 黎講就真係冇得同沙維比
但係禁區頂射門 就應該摩迪勁DD
各有各好

兩個唔同期黎比

高一班

lm睇kaka22同戇撚鳩放學入黎屌鬼

恩尼斯達定摩迪勁d

未投順便黎我呢邊投

摩迪完爆沙維啦

c朗carry成隊皇馬啦，雖然其他隊友都世界最強，但冇我朗，佢地甚麼都不是

沙維

pirlo